\begin{song}{7-minutersvisan för mannen}
	
%	\original{Skånska slott och herrsäten}
	
	\original{\citetitle{skanska_slott_och_herrsaten}}

	När mannen tar supen så går den i benen,\\
	där hamnar den efter en delning i grenen.\\
	Men hoppar han till kan det konstiga ske\\
	att snapsen går ut genom ben nr. 3!
	
\end{song}
